旺角行人天橋成班賓妹喺到 阿蛇唔撚識捉

屌你老味淨係捉後生仔 堆賓妹圍埋一齊又淨係識企 香港人係咪原罪呀

賓妹有特權
你叫yijin d英文點屌柒賓賓啦？

警犬做野 使你教？

We are not a background ar!
We are working ar!

You will be remove ar

夜晚先捉
No Sir No Sir